[保險agent入]中過慢性化骨綿掌 想買危疾 有冇推介

求一份budget每年50000既全面plan

可做body check

邊隻保險狗負皮我

屌你老母

搵左林作未

點解要我搵佢 叫佢自己過嚟覆我 有單畀佢呢啲垃圾保險狗仲唔快啲多謝我

我離開高登之後轉咗嚟連登好耐啦 咁都唔知 坐咗幾耐呀你

你啲骨化緊 買唔到危疾了
建議樓豬米癲拉

收皮啦保險狗

有興趣tg傾

利申做IFA，可以幫你compare到唔同公司嘅product，我地條team亦做過啲難搞case e.g.川崎病，希望幫到你!